黃子華、Sigma、杜汶澤、伍公子、大J，只講學識，大家會點排？

毓民>>>>>>all

同意

無意義嘅排名喎ching

學識好難定論

咩學科＝比較有學識？

有學歴＝有學識？

每個人表現機會唔同，好難定公平既評核範圍同標準

因為呢幾位都有對香港社會現象發表意見，單就佢地分析水平和見解作比較

大J=張飛,日屌夜屌only
伍公子=魏廷
SIGMA似諸葛亮

黃子黃排會唔偏向前 大J偏後

伍乞衣同大J絕對可以排最後